Clearing round入u一問

我想問有冇人可以分享下佢哋clearing round(or even subsequent round)入u嘅經歷? 我知好少人可以喺clearing round入u, 亦都已經疊埋心水讀Asso, 但都對clearing round仲有少少希望。
利申: Band A全部擺LingU, b5 18 no offer

LingU 文科好搶手wor

Ive

JUPAS?
最尾嗰round一般只係俾DSE成績appeal成功既人

今年理科best5 18分已經入到5大engine

唉，文科人嘅悲哀

師兄你入咗咩同埋Best 5幾多?

識人玩完樹中ocamp先收到lingU sosci

識人係第二round入LU佢高你一分讀BBA

btw最咩唔擺下sssdp嗰D

之後點

樹中 交晒學費 屋企無錢

無所謂啦sosci 邊間都係咁

佢樹中讀jour

都所謂人工一樣咁低

識人早兩年best5 18分入lingu bba 仲有一個都係早兩年best5 19分 文科 都係最後一round先收到offer 入lingu bba

呢個分難啲有offer
真係睇彩數

上年？
我reject左

有都唔奇既 好多人都寧願asso唔讀lingU
最後可能有位剩出嚟呢

應該係有咋人reject offer, 所以可能有機

不過都有唔少人講，十幾分去讀sub degree最尾升到八大，甚至三大

自己諗諗

冇晒u life識唔到人囉，一開始唔知自己做緊乜春，冇嘢嘅，緣分到了自然有offer

btw 人哋可以喺clearing/subsequent入唔等於你都可以

clear round岩岩派到ugc offer

咩科？

BBA 多位既科

+1

咁你俾LingU收左未 如果係咁LingU都幾多人reject offer

收左啦 Soc Sci

我BBA 終於有UGC 興唔興奮

正 終於唔駛俾人話我係太空人

但係我交左registration fee 但仲未收到email/sms既payment comfirm
你有冇?

如果用Online Banking 要夜晚十點半後先收到，但我就用PPS既，所以我已經收到啦

弓喜大家 到時候大學見 不過我住九龍

Lingu bba too我地係咪miss哂reg科日期 👂先研究左好耐

係 佢reg之前仲要整個類似study plan嘅嘢俾student advisor睇 等advisor approve咗之後先reg得 所以我都唔知而家點

巴打加tg好冇 宜家我一頭霧水

同埋佢student photo要藍色background又要岩size 好煩

今朝都收到Lingu SocSci offer
我唸左好耐都係係Asso冒險

如果最後都無成功入到自己想入果間
唔知到時自己點睇今日既決定

係啊一陣要去影

叫佢幫你轉埋做pdf? 我諗住屋企影再p藍色

我都係ling u bba rim 又冇ching 可以教教我

收到lingu data science offer

讀lingu不如讀asso啦 讀2年之後又一條好漢 你夠努力分分鐘一年走得

我去影完叫人send埋soft copy俾我都係upload唔到 係咪唔可以pdf 形式upload

學校要jpg/jpeg啊 唔係pdf

我download左pdf個photo落media再upload都係唔得

係咪唔夠1200px X 1600px 啊

佢唔俾我upload但又唔講我邊度有問題

sry好似好煩但想問下你去影果陣佢係咪都係以pdf定係咩形式send番俾你? 我都係download file再照upload姐

你已經upload左啦！個紅色交叉係del翻張相
㩒next啦！

你阿媽個名同電話...

果個電話假既但我唔記得擋埋佢個名.....唉我report左

引擎
21入hku
19入ust
18入cu poly
17入city

18分都入到U

抵香港沉淪

18分入cu engine有d難
同埋engine好睇weighting
要20分樓下入engine
stem至少有一科拎LV 5 or up

唔係，Appeal Round同Clearing或者Subsequent Round係兩樣嘢。

佢英文有冇4？

樓主想 hea定chur
chur ge 入asso搏三大啦

三大Business college 仲要係最出名果間ust 收18? 我18 BU main round 都冇

俾到佢最靚既比例 3 5 5 2 3 呢個分數都好忟忟緊

我師兄 24定唔知25先入到 呢年真係

樓主改名未

中文2 英文3

中文2

幾多分?

有咩可能啊

冇問

識人334444 chem bio 入到ust science